admin幫忙del post

我朋友佢P牌del 出到post, 因為私隱安全考慮所以要急Del, thank you

拍埋片都del

佢係post到授權咗我

已授權

點解要del ge?

自己 report 返個 post 就 ok